sel 28 März 1875
koos ollid
teine kohtumees Juhhan Koppel
kolmas kohtumees Maddis Sildnik
Neljas kohtumees Jaan Mänd
Kai Lambasaar saab selle eest et temma omma leiwawannemattele wastu lorrisenud ja krop olnud. 24 tunni peale trahwist kinni pantud.
Juhhan Koppel XXX
Maddis Sildnik XXX
Jaan Mänd XXX
